下次唔好圍狗屋，應該快閃狗屋

圍下送頭冇意思
-
發覺佢每次一開咪叫人市民離開
即係代表大量狗車已經嚟緊
好閃

啱 不被捕求求大家

推

唔好再為狗屋啦，快閃算啦
留10分鐘好走，10分鐘之內咩都做到

街坊唔睇連登，反而係有gear個啲係時候就好撤。

火魔法師快閃